有個情緒病屋企人，其實真係好大影響

有個有情緒病哥哥，佢想睇醫生，但係太驚，驚到出唔到街，又返唔到工. 之前有揾過社工，但係都幫唔到手日日屋企都嘈咬，其實真係好攰，有無人明希望有其他方法幫到佢

有兩個仲大影響

巴打有經驗？？

叫佢同我傾吓

有慘過食屎

邊叫得郁佢已經叫咗佢成日，都唔去睇醫生btw巴打係社工？？？

最後佢地有無好返？？？好想知點先幫到佢見佢自己都好辛苦

No I’m 9 upper

唔係嘅身邊都有個咁嘅人
要投其所好先同佢傾到計㗎

更大影響既係吹到自己有 又好擅長情緒勒索
然後喺到發爛咋既屋企人

佢返過工?
咩病?

陪佢去睇醫生啦 拖實佢隻手 會有安全感啲

以前有個女同學，簡直係中學陰影。

留班生。初開學，覺得佢個人冇咩野，所以同佢FD。
點知之後成日冇端端鬧人，
係勁大聲嗰隻。搞到啲人真係比佢嚇到彈起！

明明冇問題嘅野，佢都可以搵到問題。（唔知係未你呀哥嗰種。）
我同人傾普通閒計，佢會無端端鬧我。

其實學校留得佢班，即一早知佢有病。
佢有病，我唔歧視佢，但好心跟進得好啲。唔好等我地學生自己講。

最後學期尾，仲要呃哂我地全班錢。

OP，我遇過幾個依種病人，所以明你煩惱。
不過你哥始終係家人，唔好怪佢。

樓主 我都明啊
又要照顧哥哥 但係又唔知點幫佢真係好無力
不如講多啲，哥哥點解唔睇醫生？

直接放棄佢
唔好比佢習慣同倚賴

同佢傾到計呀～不過佢真係好驚出街

返過工，第一次睇醫生話係情緒病，之後佢唔肯去睇，又話好驚，唔知係咪驚恐症

咁做佢更加唔會出去

係呀～佢一發作就搞到成家人都唔開心，我怕呢個病會傳染，呀媽已經開始負面

其實佢好想出街，又知要睇醫生先救到自己，但係每一次要出去個一下，就驚到震曬咁. 近期好少少，一個月都出到兩三次街，但係要佢無病發個陣先得

唔係咁易，始終一家人，有時朋友同女友問起我呀哥係點，都唔敢講佢個情況

做人要恨
一個累全家就係呢d

佢而家點
如果返唔到工 會係個negative feedback loop

依你所講 其實佢都唔抗拒去睇醫生?
但係見你話佢一個月都出到2,3次街
佢係自己出定要人陪?
不如你同佢夾下一齊去睇醫生?